有冇可能一日時間即刻溝到一條女

即係即日識一條女
即見即熟
一見鍾情
即刻拍拖

究竟有冇可能

有冇5億身家?

有
即刻分埋手都得

不嬲都係 岩既1日得 唔啱嘅一個月都唔得

可以 唔係樓主你囉

ptgf

得
請善用酒精

係大學exchange，交流團試過，但你會後悔

絕對得
一聽就知巴打唔識玩
一至三日先係黃金時間
識玩既朋友自然明我點解咁講

有無故仔聽吓

敢寫包單 樓主一定唔敢做

用酒精太低莊
唔洗咁既

就算用 佢班女仔fd都爭住送佢返屋企

無錯
所以用酒精唔好玩

有冇5舊水?

The sims